科大校長論壇衝突案 將於12月2日下午高等法院申請上訴期間保釋

香港科技大學學生會 HKUST Students' Union:

校長論壇衝突案早前於東區裁判法院裁決，被捕同學在證據不足的情況下依然被裁判官鄭紀航重判九個月又兩星期，更被拒絕保釋等候上訴。

本會今午收到消息案件經申請後將會審議是否批出上訴許可，並將會由高院法官黃崇厚審理，而案件將於十二月二日（下週三）下午二時三十分於高等法院三樓第一庭進行審訊。本會呼籲有心支持被捕同學打算到場旁聽的各位可以預留位置讓親友進場。

黃崇厚 好似少數正常人嚟

對呢個名冇乜印象
未知表現

但係一定要冇事啊

無端端打人判坐監好正常，不過今次係重左d, 呢兩隻無用武器打，判 3個月比較合適。

唔記得名係好事
鄭紀航哩d撚樣
胡雅文哩d豬閪
隨口都up得出
真係罪犯滔天

佢係梁天琦案話要有共同目的唔係係現場就有罪

成個高院得佢同李瀚良係正常人

李官今年年中夠65退咗休,間中有啲跟開嘅案做暫委高院法官

啱啱相反喎

黃官同時指出，陪審團不能單憑梁天琦在現場出現、與其他成員來自同一組織，或有同一政治理念，便直接認為梁天琦與其他成員的作為有關，甚至需負上責任。

佢退唔退休都冇得審社運case

冇計,佢審就實俾阿頂班友抽秤

同一個官判用利器刺長毛就3個月6日